點解咁多 me too 都未見有組女 me too

未聽過 Joe ba 比人 me too

我係真心架

豆腐爸爸不可能…